老老實實, 熱血時報算唔算香港當代文人辦報嘅典範?

黃洋達同陳秀慧都係香港首屈一指嘅文學家
陳秀慧十八歲少女作家出身
黃洋達有代表作情人眼裏高一D、Laughing Gor之變節、勁抽福祿壽
其他網媒個啲生意佬俗人相比之下真係得啖笑